外國媒體幫手科晒水，人呢！留言呀

連最基本the guardian 關於香港post 都無手足留言，大家快啲去教下英國關注嘅人可以做啲咩！

重要呀！大家去留言！

推